明明罪大收購Minolta

當年Minolta平靚正，點解sony有Minolta個技術同專利出啲機同鏡都可以咁垃圾

TC1 digital

鏡無賣到俾sony， km重有出自家牌子鏡頭